有無人知呢個啊毛係邊位???

岩岩睇完毒果 見到佢上報
點解幾十歲人都仲叫自己做茜利妹
佢有幾"茜利"??
WIKI完全無佢資料
有無巴打知佢係邊位???

真係無人識??

妖

我以為得我唔識

留名等睇有人話樓主咁都唔識 係咪未戒奶

有聽佢(903年代)節目果班
應該40歲都有

More?